素食者係咪唔玩得 PUBG ?

佢地見到 winner winner chicken dinner 會唔會打冷震？
佢地叫食雞係咪改做食菜？

唔贏咪得

咁人地叫佢一齊食雞佢地會唔會嬲到傻

點會有人叫素食者一齊食雞

呢個咪就係問題所在

食齋燒鵝

dinner dinner vegetables dinner

雞喎

齋口唔齋心？

同埋既然食素點解又要整返做好似肉咁

扮野囉

垃圾